正苦「收集」緊各區「民意」

政府收集緊18區對遍地開花活動嘅意見
叫前線同事問區議員同地區人士嘅意見

問嘅問題包括

- 對於唔同業界人士包括公務員會參與罷工行動有咩意見
- 示威者圍堵警署嘅睇法（例如會唔會擔心緊急服務會因此受阻/認同呢個係表達意見嘅方法之一）
- 地區係咪贊成香港律師會提倡的粒成立非法定獨立調查委員會同點解
- 對於示威者近日多咗影響到民生嘅活動（例如地鐵不合作活動)有咩意見
- 同參與呢啲活動由以往嘅學生、雙失，擴大致高學歷甚至專業人士有咩睇法

大家都知道政府相熟嘅地區人士多數係咩人
區議員多數都係咩人大家心中有數
歡迎大家將自己嘅意見轉交劉江華所屬部門！
邊個話你地唔係地區人士

無需Fact check
等到有AO出嚟確認事實
勿相認，勿起底。

正苦人士借acct發表

Pish

推推推
好緊要呢單嘢
啲問題有晒前設
加埋班紅底區議員
到時肯肯定會借數據帶風向

緊係話比佢聽

好亂 好亂 要解放軍

推

幫手推